612 reminder 呢個channel 我屌你老母呀

一個從未同示威者露面既Tg channel靠報資料一步一步自己成為大台 甚至開始叫人做野不凸止
俾個尊稱自己做Admin
係今日點零鐘開始就不斷鼓吹啲人衝擊東翼 話政府三點唔交代事件就行動升級 直到下午三點半突破防線個陣 添華道龍和道警犬防線只係淨係十零個速龍 朝早個陣都仲有二三十個軍裝加十零個速龍 結果梗喺一攻就入
啲警犬即刻跟住聲東擊西係草皮個邊包抄催淚彈再開槍
你老母仲要大大聲講自己唔會在場 咁仲唔撚係終極人血饅頭加極度鬼？？？ 你知唔知你個種鬼既程度喺簡直有plan咁完美一次清場
仲要開撚完槍之後五點零鐘慫恿啲人放火？ 你知唔知你個種鬼既程度喺簡直引人發指
你害撚死個手足啊 一步一步咁氹鳩啲示威者落疊 仲要氹鳩啲人喺咁危險既關頭送物資俾你 送唔喺問題呀 問題喺好撚多都喺中學雞 唔通你忍心啲中學雞送頭？

你老母

如果我屌錯人 我可以同呢隻人血狗道歉

自己不在現場仲指揮真係點講都唔通

推左先...

我唔會話武勇唔得

但佢叫人攻東翼實在太順利 淨返一小隊速龍基本無乜抵抗就入咗去
跟住就後面即刻包你再催淚彈布袋彈

我想問 會唔會太過劇本呀？

真
三點叫人衝嗰個又係佢，話自己要報料衝唔到嘅又係佢
警察開槍仲叫人唔好退、放火，自己就返咗屋企話做咩失物處理。

話好心痛就唔該你叫佢哋撤退啦，仲係咁叫人衝。真係人又係你，鬼又係你

真喺現場好撚多手足都喺睇佢頭發佈消息攻邊守邊
潛移默化之下叫攻就真喺攻 我頂呀 你一槍射撚到啲人樹倒猢猻散
我諗影相打卡坐草皮個班分分鐘都唔會再出 明明可以儲下人頭

人地當打緊機係度指揮炸

要繼續推 咁大舊人血饅頭 今次應該連升幾級

係咪del左就唔洗睇你係度食人血饅頭？

612 reminder 我屌你老母！！！

下午4點幾，見撚到有人中槍，

見撚住警狗升級武力轉橡膠子彈同步槍仲叫人死衝，自己就係後面扮指揮官

完全唔顧啲人嘅安全，極唔負責任，仆你個街唔我俾我知你係邊個，唔係實打撚柒你！！！

講真，火就應該要放
但條友由一開始就已經鬼到仆街
係咁推人送死

屌佢地母真係勁撚不負責任

指揮啲人去硬衝真係仆佢個街

你班傻仔咪聽啦，背後可能係警察高層係admin

啲警狗升級晒武力級別，再放火真係有晒理據轉真槍，咁撚危險嘅情況下仲叫人衝衝衝！

推

物資區個到仲有臭雞起勢咁叫人衝 之後一放煙佢就閃左

想佢轉真槍好耐，一死人我地就贏

一轉就返唔到轉頭，我唔想有平民死

但事實係一死人就贏，有得揀我都想唔死

去到而家咁嘅環境我真係唔敢講死人一定贏

柳成蔭啊嘛 屌佢老母正垃圾

我屌你老母reminder

Push

鬼

真係好鬼

退左佢channel , 唔好信佢d 料

大家用得tg都係因為tg安全
可能我蠢 到依家都唔明點解會check到
就算check到 9up大罪得去邊姐

無人見過佢個下好野

Btw 退還退 唔係幫佢 但係轉太空卡一樣入得gp架

我正式屌你老母

問：
"未用太空卡既人快d退group，只要警方check信號基站搵到phone number，之後加你入contact就知係咪入左呢個group" 會唔會好危險？

答：
咪撚肴咪撚on9
唔駛退
入group 都上身不如邀撚埋林鄭全家加建制陣營入黎好無？
用邏輯諗下就知道唔會有事
再者

!!Freedom is not free!!

但有少少安全上應該注意既事情

1. 較phone number >nobody
2. Username 鳩改咪跟ig/fb/email
3. 咪俾iphone access 你contact list
4. 頭像鳩set
5. 頭盔常戴「千其唔好」「發夢見到」

而家叫人quit group

散播謠言，送中之後要坐7年

Scott Scout呢？🤔

可信

其實啲狗都有睇

屌呀 冇太空卡快手買張

照樓主講法，係咪繼續鳩坐，就代表警犬唔會清你場？
唔攻少人既地方，唔通幾百隻警犬你一野殺埋去？

lm

你冇叫人放火，但你fdw 另一個人嘅放火言論，咁唔係別有用心？

其二，你見住警察開始開槍，仲係咁叫人衝衝衝係想點？ 你當玩war3 呀？

你知唔知你一個言論/錯誤指揮會害死一班年青人同中學生㗎？你夠膽話你無責任？
食屎啦仆街屌你老母！！！

屌佢啦
明明我地一直有報龍華道添華道交界
缺人缺水缺糧, 而且現場嘅人開始餓同攰, 甚至有好多人頂唔順
佢老未唔好話告急, 連叫人分野過黎都無
淨係識叫龍華道要block車要沖
講真第一次舉牌又係龍華, 比人砌生豬友話有武器又係龍華, 最少支援又係龍華
多得有議員過黎拖住D警犬, 如果唔係10點都唔知過唔過到

我唔反對武勇
但你解釋下3點攻東翼得一小隊速龍
一攻擊入 後面即刻包炒催淚彈布袋彈
咁巧合？ 我就唔識啦

人地明明就有

不過 兩邊分化完未呀屌
今時今日仲要嘈

其實其他TG CHANNEL係咪已經露晒面

咁係啦, 8半岩岩開始集合, 後面有咩?

其實我諗大家都係純發洩, 至少我係, 當我知道個admin原來比人拉左, 就知點解會咁, 唉

癡撚線 見佢果個係咁洗急救列表WO

屌你地 發洩還發洩
玩分化真係白癡 大家都係反送中

吊真咖？？？？
拱人去死？？？？癡線

that's why I've never join any LIHKGs' telegram group

發夢見到 警方好似唔會清場 但會守據點

真心覺得冇屌錯
戰線觸覺弱到一個極點
由議員出黎提升軍心，成條添美道前拎晒優勢
添華道龍和道警民平衡狀態再演變到
失守添華道龍和道，龍匯道防守薄弱加上有個安全議員區，突破埋，夾都夾暈你。
一：添華道龍和道哩個已經多打卡花生友，又多突襲位，基本上係最難守，但偏偏真正防守人係最少，衰d講一俾人攻，個廿幾三十個義士冇死晒都偷笑，是但有個有腦人望望都點打你。
二：你可能心水唔夠清/太理想化，諗住今次佔領立法會，就可以威脅到柒婆，多一分籌碼，因為你佔領立法會唔係想佢個下開唔到會，而係柒婆撤回。但任何一個人俾人揸住個春袋要脅會服？對方仲要係弱過你嘅人，佢實反咬。原本唔敢郁手，打平和長久戰，而家有足理由砌你。有機會輸埋大眾民意。聽日出黎嘅人係車除時俾人話。

雖然你唔係龍頭總指揮，但正正因為你哩個冇完善預演提案令到兵敗如山倒。

但絕對唔能夠抹殺哩班人嘅努力同付出，出發點係為大局好但方式錯左

我唔係馬後炮，因為我冇咁高智
只係係一點幾時有師弟係wsap講會預示到上面一翻說話而叫在場相熟朋友走到較安全夏愨道

你知唔知開完槍你話要大量物資
觀塘區group啲細路係顛左咁唔理現場環境一定要買物資過黎？

發夢見到佢朝早係咁叫人棄龍和

有無更多手足提供佢出賣示威者資料

你睇西藏

你老尾你想做大台叫自己做admin admin喺咁慫恿啲人跟你意願去做 你就自己笠水拎住電話指手畫腳 你當你喺咩？ 而家咩彩都俾你拎晒

其實兩極化
個政府試緊我地
睇下港豬怕死心態勁啲
定係大義精神勁啲 如果有得揀 我見唔洗有人死

所以一早話要整個龍頭
依家根本冇一個group channel擔到大旗

單係9號已經有成百萬人
唔好賴曬一個得2-3萬人既group
好好反省點解100萬人 出唔到一個leader
居然無一個識攻既人擔旗

佔龍和又好 停車場又好
大家都係為左反送中
依家內亂 最撚開心係淋病

Scott同Reminder都係得2-3萬人
大佢老母台咩
9號都已經成百萬人
得果2-3萬人叫大台？

好好反省點解100萬人都出唔到個leader好過啦

我從來都唔覺得一個channel可以做大旗 真喺成個運動交喺一個見都未見過既人身上？ 而家奶撚曬野啦

未來幾日仲要打
今日都叫拖到一日
與其屌鬼 諗下呢幾日點搞啦屌

我只係純粹追擊呢條友
唔想佢連同警犬繼續騎劫或者出蠱惑
根本三點攻東翼成件事太撚假

唔洗tg, 即場form隊, 搵啲嘢做自己team嘅記認, 自己顧自己team, 啲狗件戰術衫都有顏色

佢最撚好笑就喺叫現場啲人 人傳人話admin講咗乜乜乜 我心諗你當你自己喺咩？

其實我睇撚住條友出既指示 都覺得好鬼

冇記錯既話 東翼係果陣新聞報 話議員可以去果到入
當初個Reminder話封曬全部入口係好正路
11點前一定要流左會先
最多可以話佔路佔得ON9
尤其龍和

如果同警犬搞 又會唔會特登提你班傻仔上裝備

追擊冇撚用 幫手諗諗

大家有共識行動

613行動部署

係公海啲人講
當時好多人捧佢

啲提醒係好 但戰略On9

封全部入口 同REMINDER一模一樣
諗下點罷路 封狗支援

佢唔係hack
係privacy冇set好，畀人睇到電話

留意下裡面我講既gear
每次食催淚彈都風騷行 如入無人之境

可唔可以唔好又捉鬼
呢位Griezmann個ID我都有印象
6月9之前已經成日係連登洗版講資訊同叫人出黎
就算612 Reminder真係指揮出錯，做錯啲乜都好
屌咪屌囉，唔撚使冇証冇據就屈鳩人係鬼

咁你點解釋三點東翼劇本？
呢個劇本完全令到個活動散水

屌全世界都知三點唔回應會行動升級
警犬MON完POST知你點行動再反部署有幾難
而家重點係聽日同之後場運動要點搞，唔撚係捉鬼

咁我問你 今日失敗喺咪可以屌612叫人攻堅但自己人血饅頭先？

想屌好耐
係咁亂咁指揮
叫人唔好理添華同龍和直接衝擊立法會

三點衝果張圖咁高調 警狗都識睇啦 會唔會一個20 30k 人既TG Channel出黎篤灰呀

谷主話左自己都奶左野先撒退 真唔真就唔知 但佢都係幫手叫人守住姐

個人覺得有個reminder既tg channel係好事黎喎
起碼叫做有通告情報同穩定人心(lead住d人)既作用

戰略方針啱唔啱又係另一回事

佢好似一早講咗自己唔到

可能谷主真係做柒左 但講真包團立會有錯咩? 成場運動既目標就係希望佢地流會

就喺唔想啲細路盲目信佢

我印象中佢有講過自己係現場 特別係Scott Scout個channel話佢係鬼既時間 佢有澄清自己係現場 係後尾佢話自己奶左野要走先 佢話走既時候佢都仲有報料同叫人報料比佢

你可以屌，叫人咪撚用個ＧＲＯＵＰ都ＯＫ，但咪撚屈鳩人係鬼
而家個問題係警犬可以睇到哂TG Group所有資訊，你用TG Plan戰術一定俾警犬知+反部署

你咁講就錯
本身塞路 已經可以阻礙到開會
咁武勇派同612話要速戰速決攻堅唔拖落去
本身我都擔心持久戰人力消耗一定喺難題
但今日個幾槍 射撚到聽日有無人去立法會都成問題

佢攻完堅之後仲fw啲放火資訊出黎導鳩人

我要講o既係.......
如果要死人o既話
點解淨係市民要死
you know what i mean

唔係話幫左谷主 我自己後尾都退左channel因為唔想睇人捉鬼 但講真成程我都唔覺得佢係鬼 咁多個channel佢係最有行動力果個我先睇佢
可能佢今次真係做柒左 但起碼目標達成左 槍口對外呀巴打

唉 幾年已經講緊唔要大台

喺呀 突破第一道防線 跟住用行動清場
中槍入院做代價 你咁覺得目標達成？
槍口對外我知 我咁撚憎佢就因為佢就算唔直接 都間接令今日收皮
如果今朝啲人聽佢講棄咗龍和道 我諗今日分分鐘開咗一次會

大台的確唔要 但點都要有一個管得住既人 唔喺下下都突然衝一半人做埋啲野令到個結果柒咗

三點攻基本連登 facebook都有講
唔係得佢channel 傳出黎

同埋所謂出意見既人唔係前線好正常啫

Reminder既指揮可以唔理
最新線報值得睇
現場行動自己決定
戰術長期有狗mon住唔好講鬼唔鬼

除咗棄龍和
棄添華
攻東翼
仲有無其他撚手足既野

其實我都唔知點解有低能仔會信咁嘅事，當日同我傾下心事大家都有共識咪唔會唔會咁，可憐m我記冇人招，個個信個人都未見過，都唔知會唔會出現係人做指揮，雖知道講係天下無敵，冇見過真人都唔好信

對唔字 我認我嬲撚得濟先話佢鬼
手足們分析有道理
但呢條撚樣要繼續追擊

係咩，我乾沖返工返到前線指揮都無奈條友set權限，班馬去農禾過嚟睇場講數做唔做同點做，如果唔係天華個閪有機會冇穿過，因為佢地都有班唔打算打入去，仲講咗好耐

未至於鬼既，不過衝果下真係好撚on9，假設我係警犬指揮而成班示威者講到明三點衝入黎，正常都係誘敵深入再等對方卡係某個位然後call馬夾佢啦
所以乜撚野channel都冇用，冇一個leader直接一決定會就開咪要人跟既基本上冇用
試試想像下早幾年gphone唔係冇啦啦見多人就話要入公民廣場，而係上網同全世界講我地會幾點幾分衝入去會點?

當年都唔同今日 今日警犬應該上大陸學撚咗啲維穩手段
你見佢地而家啲佈陣完全同928差天共地
當然 殺個措手不及都好好 佢地要時間開會

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

一早話唔應該聽大台講野，信自己係現場直覺好過，起碼唔洗俾人老點而不甘心

搞左成日rush一次就收曬成個節目檔

同當年的確冇得比，但係咁一定好過係度預約三點衝

我想book個時間入去垃圾會

打機就得

小心啲新group

機師文本身就係隻波台狗，點解會有人跟佢做野

係
但當時無人知

你呢啲人真係ON ON地9
呢個時候仲玩捉鬼
SCOTT CHANNEL3點無啦啦走出黎話人係鬼果下真係好撚野

如果唔係佢今日就唔洗咁啦

條友淨係棄龍和

不過立法會就一定要攻嫁啦

人地個CHANNEL得3萬人
現場有成百萬
你唔係覺得個REMINDER咁有影響力下？
呢個時候仲掛住捉戰犯

咪玩啦 佢尋日煽動到幾百人衝 都已經夠做

捉戰犯係其次 主要係叫啲人咪撚再信佢

3點果次全世界都煽動緊
碌FB都睇到海報

佢一早發起
現場前線都係咁講admin話3點衝乜乜乜啲人又照做

發夢夢見自己有份

好似1點呀嘛 戰術同公海group 已經成班人洗

跟住係公海group啲人話要大聲講班啲提醒

全世界煽 唔好淨係怪落個CHANNEL

果陣我係公海講民陣話5點
然後已經成班人話 太遲

公海守左幾日鬼慫恿 第一日埋牙就中伏

屌 所以根本大把人煽
你怪就怪點解 100萬人 無一個LEADER

唔好怪落一個得3萬人既小貓

100萬人？
發夢定未訓醒 你第一次講我我唔理你
第二次啦
現場最多4-5萬人 唔好多 有1萬人睇612都已經比例高

咪ON9啦
講緊9號100呀

9號到依家有撚LEADER

而家討論緊好似係尋日3點？

定你平行時空緊呀？

尋日明明大把人當佢leader

你係咪係草皮野餐打卡乜都唔知？

我根本唔係淨係講琴日3點
係成個示威呀
成個示威 有邊個LEAD到？

以前就G鋒 天琦 依家？

有時間覆我 不如諗諗啦

嘩你講到咁遠 點夠你玩呀
我只能夠講 尋日好多人都睇612頭 612叫佢地做乜就做乜 你覺得咁都唔算 咁你可以收線繼續撐佢

我幾時有撐呀 理解能力0分？
我係話與其淨係怪一個細CHANNEL
點解唔諗下100都無一個LEADER

係有個LEADER 肯企出黎既
就唔洗睇個CHANNEL行事
要講幾多次先明

今時今日仲掛住追擊自己人
無得救

波台痴線佬都可以叫自己人

起底都知係自己人啦
上面個個都話自己人 但點錯人
點解得你一個仲咁On9

呢個時候搞內亂

屌 姐係你覺得佢無點錯人？
搞內亂？ 啲人仲未睇清佢咋 人血饅頭

屌你老母 點錯人同自己人 係兩回事呀

你係理解能力0分定警察派黎分化？

自己人=目標反送中
點錯人=失誤/唔識做/無意識

有冇咁難理解

你睇下樓主個柒頭依家講咩

你個頭屌人話捉鬼
而家自己做埋

我一路都無當過佢係自己人
真係自己人就唔會幾次（點錯人）

陰謀論啲，會唔會有人想引612真身出黎，好似公海admin咁

冇必要
淨係要多啲人睇到佢（點錯人）
唔好盲信佢

因為你捉鬼先 咩人先會搞分化？

人地個行動 目標講到明流會 取消反送中
BLOCK曬立法會係正路
只係佔路佔錯

咁唔叫自己人叫乜

咁你#1叫人現身有咩目的

你post之前 Ivan已經比人拉左

你可以叫人唔睇 但話人係鬼果下
分化明顯到你

佢朝早先叫人 放棄龍和道去圍立法會門口 成班人走 係現場啲人叫佢地返黎

所以咪話佔路佔錯囉白癡

圍立法會正路嫁

現身？ 佢現左啦

人地係比人拉先受訪現身呀

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動

屌你可以仲唔明個情況
個Ivan本身無share現場野 只係話set TG
都可以比人拉

仲推啲channel group 人出黎比人拉？屌你老母

推左先 事情好似真係好劇本咁

哇 我#1意思係 呢個人從未同抗爭者露面
你地都咁信佢

ivan係自己大意無set私隱

露面認自己係612reminder？
你既智商

有手足講左一早宣布行動升級係有足夠時間set個陷阱俾我地踩 都有道理

er。。。佢有係呢個post有話自己係612reminder admin

琴日都差啲有人死 香港人要真正等到有人死先安心？

因為係連登

現實露面虧你諗得到

同埋你之前講既G鋒 天琦
而家又話要搵leader 咁係咪代表而家啲leader全部都要係隱藏身份先？
政治清算係100%

14到依家都無死過人 所以先無noise？

佢好返出黎 都可以召集好多人
反而死左就俾五毛屌抵死 和理非又更淆

正苦搵撚左好多醫生 點都唔俾佢死

你都識講政治清算係100%

係咁推人出黎搏人被拉咩心態
拉左 就無人LEAD

淨係中彈都唔係下下救得返

我睇到政府今次係好想人死

唔係一早話612 reminder好多流料咩?
大家睇得睇客觀既資訊 例如公海
同埋呢次冇大台 自己分析都好緊要

係有流料 但啲提醒係有用

最多話放錯料 無必要話人係鬼
真係要有個LEADER

公海仲假過612
612資訊係快
但佢成日叫人做呢樣做個樣

公海人啲cls

GROUP CLS
CHANNEL唔可信
連登一陣成班又話全部軍師

有咩提議先